FIFA20 Ultimate Team 討論區 (275)

Thanks久巴
喺街好大雨 誤中1001

1001慢到

有冇馬天尼斯食評

隻普金美斯比班 tots 9 守到變傻仔

Fb保定拎住波撳住L2
俾隻kent係後面一野撞開我再拎埋我粒波

Smalldini

22剩0
好耐冇試過

牛尾賓

好慘...

意甲3隻中堅有冇食評 點排 各自有咩優劣
Manolas smalling de vrij
3隻都好平 但要揀2隻 暫時心水係唔要smalling (頓d composure低d)

望Stat 就Manolas Top 係要小心2 star combo 同難link (多數要link Allan)

De Vrij 用過 正正常常 110k 黎講最佳Value of coins CB

用緊fb luiz同fuchs 洗唔洗轉

未必會係大upgrade

不過叫game 尾 梗係試新野 又唔貴

不過都入到下靚波嘅,呢球我覺得幾好J

Smalling都好堅下
意假班中堅都超抵玩

見好多人吹奏細緊

Dri stat 咁唔出事咩?

我又覺得冇乜嘢
似Rio，dri低但唔頓

細甸尼真係堅
今個星期有幾場MVP block左好多波

Rio話比我聽中堅勁唔勁係唔關Stat事

想問vvd base 定係tots maguire 勁啲？

我今朝訓唔到 6點開始打咗幾場個gp 只有一場正常之後全部好慢同 delay 。究竟幾時先可以有正常gp...

Vvd la

dllm 17w了

smalling 係保定再加強版
一撞對面就成隻彈開
都係轉身唔夠快咁 但兩隻既話 應該係manolas加佢

比隻gnabry累死
廢撚左右邊咁 有球空龍右腳射出界

smalling勁似rio

照食shadow?

根本copy and paste

係
超撚勁 買隻170k 用 跌左都唔覺

第一次成功20g14w好似星期日開始打易啲

佢腳仲長 成日撞到對面仆街都冇foul 但可惜玩左兩場入唔到隊

都話EA自有安排

好 買隻撚下 不過得8 chem

我都想玩 但連唔到達史

轉舒米高
好想用dejong先焗整militao但佢唔夠smalling勁

舒米高用落又唔算差
雖則龍門風水野

seth台笑死
對家入波就個個留言Let's go
仲叫對家打到加時120分鐘抆線

達陣
一個17win剩3 一個14win剩0
打慣左兩個ac

馬志祥做左Ah Gi男朋友要還

其實Wakawaka 有無實際用途

祭品級別

mid果隻都好唔錯 救單刀真心唔差

Ksi打返fifa

可惜觀眾十二碼一球都唔入又唔抆線

佢祭撚硬 但留番ultimate team整 佢真係激撚死我

淨係可以入下D 撞射

militao + boateng 夠唔夠end game

除左跑得快同大隻冇優點 唔明點解咁頓
傳波都要擺正腳 等兩秒

賓周馬打邊仲好用過佢 勁ON9

唔大，唔係必需skill moves
不過用嚟轉向，控制節奏都幾有用嘅

是但拎一隻都應該唔差過佢佢條撚樣都值500k

睇你想用咩形式end 呢隻閪game

呢個真

屌係老味 又要諗中左阿朗點執隊波

唔貪心,中阿根廷就夠

我比利時夠

有祖有阿我已經係大佬

呢個trio又平又勁

今星期我又係頭20場平平無奇咁11w
去到25場都仲係12，諗住都係14架喇
點知最後5場鳩鳩下又贏晒最後17
真係一切都安排好晒

哩pair係入門版end game

想中nain多d

得朗，lauturo，戴bra嗱，尻尾師先夠料幫我含

中乜都冇所謂了

幫你推下

中牙朗表演quick sell

唔中阿朗冇分別

咁又太撚癲
真係中牙朗 我會踏實D試下衝E2

Martinez有冇食評

我end game 都未係WL用過 99 rating球員

end 唔end 得game?

淨係用過loan 99朗算唔算

我依pair end啦
過埋個tots就棄驚了

seth台又有花生

完咗後仲有咩promotion出

打多兩週就棄驚 太開心

之後又格幾個月先見返大家

Futties
搵班入唔到tots俾人投票再sbc

loan 過 99 朗

draft 用過moment 真朗

end 得game 了

我會留守

ALLAN值唔值得做, 感覺我D防中唔UP就好撚難打
仲用緊BAKA+VIDAL
軒神又好唔好用?

九月尾再歸隊

結果end game 都未砌過轟隊打WL

唯一遺憾

佢做防守個個好
KEY波上去就搵第2個

我今個星期19場11w....然後被迫害到16w埋單...dllm EA

全日生意,終於夠買2碗豆花,加兩杯野飲。。。。
多謝粉嶺撚c兄

我都想end，打極都係咁想賣coins走人
今集都算超額完成

同你打多次fldy 先

除左Sam gor 對你最有 被虐感覺

放7m coins
3.5/10k

4321okay喎
Bd Hazard
Drogba
Quaresema

Lampard
Essien
Kante

Alonso
Luiz
Azp
Tomori

Kepa

好
不過都唔係第一次講棄game所以可能九月都仲玩緊

仲有所有promo in pack

又pogba

我會哥換黑世三no willian no party

條fergus傻閪

包包都有特別卡 享受抽卡既樂趣

玩咁耐就係等呢個moment

柏度應該會好的

包包中先覺得之前玩黎都on9 既

無呢個感覺咩?

安囝是必須的

有冇懶人包

請FB 16弟個年既金章

1:19:27開始睇

豆腐花價

點出?

金章安

間硬tots cuadrado打rb desailly lampard夾chem

屌，諗住bid隻Gomez 手快快禁落左buy now 1.6m

跟隊 同你一齊不停牛尾扭好好玩

88 Rijk 食影子好用嗎?

正喎
8 chem夠屌

有個觀眾打seth 跑半場 pause三次
之後ps message話係做效果
seth叫佢俾個youtube名以示清白 佢就俾第二個觀眾嘅名
仲有其他觀眾話WL DR俾佢西過

433有機10chem

計埋 tots KDB 仲有賺

諗住入Sancho
但有冇好似mahrez咁nerf左

組廢轟大聯盟

Flashback moment

邊個黎
講真 好無聊下

我覺得sancho nerf左少少 埋門冇咁勁

個個禮拜換隊試新野已經差唔多蝕哂 本身諗住買埋 ac左閘同insigne 搞到呢家呢2個位無錢買
可能賣尼恩轉HL

依d人 擺明就西 仲要扮野

到時應該會係包包中 但無隻勁/貴
同埋好難忍到6 7月先買game

小學雞咁
完全唔明做西野做到咩效果

見到你呢句諗起哈姆太郎主題曲

如果佢熟seth 玩下就冇咩所謂
佢仲要老屈另一個唔識嘅觀眾 唔知做咩

假設望正上方
右菇由右揈去正上方，同時左菇flick去左邊

低能仔 唔洗理啦
冇存在感可言
一出黎就乞人憎
佢係個邊冇朋友?

psn fergus? 好熟個名 好似真係好撚西

Seth果場25-4 都傾住計踢 佢入球彈彈波就shu沖鏡full pause on9

Seth話佢應該得小學中學 笑鬼死

屌seth d片係咪次次都中版權冇得睇翻嘅

25-4 踢埋LAST個場
之後比條友PM NO E1 FOR YOU?
條友好撚柒喎
有實力都冇用啦
做人咁屎忽鬼
出黎做野比人杯

Shevenchenko

hieuvng
Pm我叫我俾你入波刷任
換晒人出黎一人一球刷刷下突然真打
Pm埋你問你做乜鳩仲要繼續
屌你老母

得重鉛既情況下先大家0埋門
對住新手rare gold隊係度撞黎撞去
Dr鉛到

洛巴是咪仲比ah gi電親集中唔到

我覺得佢係被爆ig先去seth channel到扮野

又打60場
我第1次打哂30場打到膊頭都好酸痛
老人家真係唔可以坐咁耐

同埋啲人開始搵到佢資料

佢真係咁差咩
我有2場對住佢比佢屈到癲
隻sandro完全撞唔開佢，比佢爆邊落底再傳中都阻止唔到佢

算啦小事 我本身都諗住打完唔理佢就算 果場贏輸都冇所謂
點知條友仲pm埋我 咁我冇得唔應 同埋我完全唔識佢....

咁應該冇記錯啦
真係終極西 唔係普通西人

Obj煩到 意甲

其實係咪亞洲人打機特別閪
贏咗仲要串多你兩句垃圾 廢柴
再屌下你老母 好似特別威咁

風度贏哂

好似係
我冇乜收過鬼佬msg

臨尾pause用盡哂知咩事啦

外國人仲閪 打online game公然乞錢
唔比佢就發爛咋
追住你黎斬唔夠斬叫多幾乞兒一齊斬
成日問埋d九唔搭八野
郁下就學人講deep web識人叫人hack鳩你
成班痴鳩線

任何地方同咩game都有西人架啦
唔好on9
係睇你知唔知

我年代第一個廢轟係Sutton

我都係

replay冇左chatroom 冇得睇佢ig添

下星期30win let’s go

咁撚癲

喺歐服打 好少遇到啲癡線佬
玩咗幾個月凈係遇到一個
其他都幾友善
贏咗都會講下well played, GG
間唔中仲會吹下水

可能我地時運高／唔太勁冇撞到d寸精

玩咗咁耐凈係遇到一個
成隊死凈我1v5 輸咗發晒爛咋屌我
之後嗰幾局瘋狂tk我 但佢又唔勁繼續輸
佢哋癡線嘅真係好癡線

冇禁不推文

其實到crespo 先開始有事，之前係鍠
Kezman個d唔當啦
到膠刀，之後torres
再加一大班走左就勁嘅kdb, salah, lukaku,史毒

8場g+a 其他送場 易到

你遲左 佢就封哂IG 冇野睇架啦~

場場遇閪人

你要去印尼ser試下
每3 4場就有一個跑半場再shu你

咩事 條友同你同學？
即係佢識你就擺你上台？

有時4格連去印尼,班撚屌入咩波都請你食全餐

小氣seth又扮無事
G持屌7西人

丹比利身價跌到3700萬鎊

真心佢技術係好 同250一樣揾到伯樂就掂 同埋250心態好過佢

佢紀律差又成日傷

呢d閪人直接貼堂啦

換 90 umtiti 連達屎 how see

史毒唔算勁

冇意甲人

想知普巴而家值幾多

踢到半季唔傷當贏

落到場先算 初時仲sharp過mbappe

佢落場我踢撚跛佢呀死廢鳩

包皮IQ高佢太多

打利炒嗰球單刀

有無賣coin 巴打

tg: @suckchina

其實巴作客都miss咗幾次黃金機會

唔覺 包皮都西開人

利主場嗰場個氣場勁到多多都追得翻

打機中鉛射啲波咁

2m點up好?

星期四抽

MESSI應該番到更衣室拎碌棍出黎打柒佢

我成個倉得之前隻生辰paqueta 係4星腳以上嘅意甲人，果斷放棄刷任

呢球方圓10碼冇人，控多下，睇住來食，3700萬都比多佢

有一隻politano就搞掂

都已經瘋了

所以我好憎佢
球技係唔差
但態度十分差
做乜撚姐 贏4:0唔得既? 呢球之前佢仲有一球 燙飛機
依家打比賽呀 練習賽咩 成日想型

messi見佢射撚到咁直頭訓撚左係地下

Meet佢星
2* wf

都唔好話佢身價係世界級
普通街場遇到呢啲都屌撚死個隊友啦

Laudrup >rashford
淨返1mil 賣左佢

8 chem壽福打邊夠用?

應該比pk射 pk 3wf

比多少少 壽福 + SANCHO

好唔好直接Laudrup>moment Kaka

但依球佢用左腳射strong foot嚟

一直都冇留意呢個重點

哈素賓肌

係喎

不過又咁講，利係有歐冠命，不過冇聯賽命
好似車，有聯賽命，冇歐冠命

快快手出隻A Cole先，自帶護空門技能

Terry 唔攪人老婆其實係真轟captain number 1

佢prime應該最勁左閘

攻得守得又快

Cech 同 acole

入左隻95 小花玩
第一次用佢又有d 驚喜喎
打邊都會耐唔耐走入中間又識前插

呢幾個patch隻隻好多中堅都有啦

Bb cech 會唔會無罩

所以應該係finishing -50

Moment應該冇罩，冇罩果時最勁

車係冇料

Shot power composure 都差到一個點
人地小花打全場都爆埋呢段做比你 你後備入場都可以處理成咁 仲搞到小花個演講係咁比人攞返出黎笑

Long shots =/= finishing

巴神啲fd

Up落我度

講真 我真人咁樣比美斯餵到咁都識拎定掃把腳地波
Alisson咁近一定落唔切地 掃把腳傳入同龍都唔識 我屌佢老味

Prime施治

想ea出下閘位icon

賓周勁到仆街wo

佢同巴哥同lvl 心目中

哈索賓賓細個睇波果陣覺得係車仔icon黎

佢集中力有問題 呢下撞射其實冇決定錯 基本上學界精英水平都應該入到

我會壽福+ 辛祖
咁樣4隻拎到波都大威脅

撞射咁高要求 跟本可以攞定黎食

巴哥 地位無得比啦
巴哥 大賽球員

街場是但搵條友射地波就入啦

好易射咋呢球

哈索係一級前鋒，同蘇拿一樣，可惜唔係在最強時期既車打

唔撚駛拉弓黎講有邊個shot power 勁過佢?

戰神?

買起你

大家同一年代

仲有古莊人

去左巴塞無左影

安歷卡都可以神射

哈索 如果同期可以輕鬆入四十粒

睇圖最清楚，射完龍門拋埋個波出嚟，先有一個利跑返來禁區
控完，fake埋龍門都夠時間，好難說服第一時間撞射係正確決定

除非佢當左隔離個隊友係利既人

罰球 推橫 佢一抽 猛虎射球咁

安歷卡浪人黎講踢得好落力
炒十二碼都無損我對佢嘅專重

馬路大 保隊 尊唔尊重

果球12 碼都好難怪佢，唔係安排係頭5個，我都信佢唔係主力射碼，射失冇得怪

佢就算踢bolton 都入好多波

近十幾年除左古圖，其他全部尊重

呢球係要撞射 佢後上個勢順哂 仲要啱腳 食得應一定入硬

佢撻咗Q係失誤 你畀佢控定一樣係可以有失誤

咁壽福8chem定phillips ?

cant agree more

講真除左馬路達係搞到咁差，車對的球員真係唔差，叫走既通常都放手，有時直頭覺得太好，應該要硬淨

當年一炒俾全hall獌狗30幾人指住我黎笑

其實Mikel 都好正 佢同makelele 喺中場掃晒啲波

試過de vrik 幾場即轉換走
橫行好慢 西gp 對住細粒靈活1 fake 就冇

轉教練轉得咁快
老細又終意插手
攪到一鍋粥

啱啱又有lukaku屌Boas

Mikel應該係世界仔
邊個教練上場都有用佢

一日追三十場，手指已斷

保星華除左覇住個ucl cup之外仲有咩事件？

17w

我反而好深印象擺歐冠果年，對巴個第二回合，成場波在學校比的巴既鬼仔串，完場果下勁爽

有價有市，大家又可以賣幾萬

又好似唔多印象

係咪有場客串左閘完封左某球皇

最後一場0-3反cup4-3
真後追模式

黑拖舟轉身護波

係咪一腳伸角球旗條友

呢下好型

猁 班拿約

古圖我男神

北京電視機之後兩個禮拜去左巴旅行
有日全日著車仔主場波衫
覺得自己好威
鬼仔行過望我都俾我睥返佢, feel到佢地心虛

想寫落cv

EA應該加呢招la

對面一角球旗就出 一腳伸埋去

大膽

有無搵巴塞妹打場fldy

賣coins 正常係咪過完coins 先收錢

先收錢 除非frd

我上次俾左錢先

今晚巴西tots

班傻9支超

想要未來轟ziyech

準備好做奴任

藍燈 中國濕曬

用過90嗰張打wl廢到仆街

係咪要入武女

最好出翼位，易入隊的

你打錯mode
Sb 牛尾巴out side feet shot超勁

見到果3隻亞洲人

搵條毛
著波衫出街就先咩嘢料

中任何一隻支超都唔會用
吹得嘅賣 硬吹祭咗sbc

已經有流出？

嗰陣玩車隊

荷甲肥料三巨頭--->tots肥料三巨頭

都係得保連奴用得

會唔會有奧斯卡

why cry? 走數？

好難無

要用下 之前金卡打wl想死

Ousmane Dembélé's legendary interview during his teenage years at Rennes:

Are you left or right-footed?

Hmm, left

"Don't you shoot penalties with your right foot?"

Yeah... because I shoot better with my right

好似話就算佢練波都成日遲到/缺席
最近一次大傷好似係因為踢完腳痛又唔肯俾隊醫check走咗去玩 之後第日check返發覺好大鑊

佢好似講過佢自己都唔知佢係邊隻腳
佢係真5星腳
係composure finishing出事

準備做終極rb之鬼

中都唔會用

我相反lb齊章

我想做cm之鬼

今年會唔會有dum仔，定想中古惑大盜

RoadBlock

Tots 阿古+tots mane 轉 SS 小花+生日世三
442/4222 雙箭頭
大家點睇

Why not both

就俾呢2隻俾你

真

我直頭覺得佢扮病

真抱歉，我兩張都是祖 (真實版)

都已經23歲人

所以技術好都唔一定成功

今week有成40張紅卡係彩池

好後悔咁遲先買Sancho
好用到爆裂
靈活得黎又撞得下
真4.5腳 左右腳勁射都嘭嘭聲

咁算唔算難抽左意甲

最強替補出現了

17w都係確保兩張88

今星期特登14w要開技中下好野了

理想：

現實：

有冇奧斯卡同ziyech版本

真抱歉，我兩張都是肥？

2個細league加埋22張
意甲又20張
total 42除非細league 2個combine一齊加埋11張
如果唔係真係好多卡係pool

Cls好似有95paulinho

我車明叔

巴西隊勁到痴線

係肥料的味道

本身覺得屁馬個格都麻麻
見到丹之後 其實屁馬都好似唔太衰

Wr m/l 唔會叫唔郁咩

如果你唔係黑到仆街，點都有兩張肥

屁馬有料 但臭串
丹得少少料 又唔努力
唔同既衰法

Promes tagliafico dum 應該用得過

荷甲有D用得落架

椰樹

真係唔係幾郁 覺得saint好用d 不過sancho fans冇計

要入了

參考葡超，一半都係肥

Promes van de heel 勁架應該

feel到VAN DE BEEk個價有一半係用黎連Promes

以為有張莫斯

可能有奴任掛

奴任/Sbc正路都出班退休兵先吸引到人做

暫時未Feel到有咁既問題
佢控傳射扭都好爽
有買貴冇買錯
今朝1.2m買到好抵玩

Guarantee中紅色旗即刻qs

祭咪得qs玩自己

86 祭都嫌低rate

真正三紅

星期日1.3入左隻處

佢做marksman, 下下俾個波佢先
扭下，打下one two
唔怕

賣弄技術

巴西無cam，無得睇撚狗

會污染左祭出黎個隻野 你睇啲豬牛雞食靚飼料大個啲都賣貴啲 同一道理

小花引晒三個 諗住實食無䅻牙啦
點知

佢隻腳無問題 但佢個腦有d問題

呢樣真，要搵個教練調教下

其實呢段嘢都錯唔哂可能佢天生左腳 之後教練迫佢練weak foot 迫佢用右腳傳波射波 所以右腳勁d

搶口到

意閃金上緊2k

有無巴打打下FRDLY 操返D狀態返黎

我屌 又自己TAP左兩下

係
我搵佢打CAM
乜波都佢發板
感覺唔到WORK RATE有問題

夜d打場

法閃金都升緊

feel到法甲個sbc會撚狗

M朗

法閃金其實係咪下星期五至少升到3千?

舊年dum仔幾勁

6 mil 包稅
3.5/10k

如果佢唔改個sbc，應該唔止3k

照計應該穩賺
不過要谷爆個倉冇得抽卡

屌佢老味 點中阿朗

好合理

古狗可食用 會勁過Reus

係囉 打左好多場都冇唔郁喎

去到咁既Stat 仲理咩work rate 唔郁

為左用到Sancho + untrade 馬列斯
監粗要用bday cancelo打左閘會否好不智
同埋witsel 防守力同埋身形、腳長係好正
不過起步真係有少少慢同鈍

Witsel 打CB 都仲好勁

hakimi都冇咩問題時
我又唔信sancho有問題
同埋美斯個Work rate一路都係咁衰都係咁好用

可以試下咼
推米列圖打防中..?!

冇計啦 局住咁用佢

我都係咁

做剩2關 隨時ready

勁? 應該好靈活

準備斷貨

Kai cam muller st
or
coutinho cam Kai st

你好似仲監粗過我

2腳我就唔太suggest

巴打有冇興趣打？

格硬黎 最衰琴日比ea屈左50萬
唔係擺壽福10chem

有冇巴打Fanny ？狀態低迷中

Mane 世三 鐵膽，其餘兩隻點切好
牙朗迪馬要8 chem，其他都可以full chem
Budget大約2.5m，out少少唔介意課少少 coins，或者有冇其他組合巴打推介

好靈 唔易跌 不過真係中cam 料 無trait 爭d

但Reus 真係失望 一定唔值呢個價

Kai 無用過

但Muller 如果撚得掂 ST 至CM 都勁到仆街

reus冇入 但斷估唔太好用

解crossing解到好壓抑
隻罪人奴passing curve都垃圾
傳俾極都俾唔到
90pace又爆唔過人
難得俾到 ben爺5*腳撞射都唔入
Sb銅卡隊都解唔到 想放棄
EA咪撚再整crossing任得唔得

打快攻易好多

試下放斬波條友做雙ST之一
快攻時佢快放
輕輕力斬俾另一個前鋒就搞掂

或者R1+斬波
接到條波個球員搞一輪再射入都計斬波助攻架

有無巴打friendly ?解銀牌任

係咼
記得你本身你想買壽福

不過你用福打邊的話可能咁仲好
雖然買貴左好多

Sb個任 拎隻80pace都夠爆贏人 你打終極？

第一件事係轉左做LM先
我連續兩場打完sb以為自己做左 點知隻野係LW 唔計

DR個d你點解

SB都壓抑

World class咋
唔知點解隻謝雲奴90pac都唔夠爆...

建議搵埋 奔走巴一齊睇下心理附導
或者及早遠離FIFA

輸波都唔夠扣分扣得金傷心

最易都係地波傳中去禁區頂再搵位射

係
on99咁 屌

買嗰陣已經轉咗

唔打online

我讓3場刷任
3場加埋輸咗120分 傻撚咗

都唔夠Laporte 果個on9
要5球DR cross assist 仲要贏埋
Pm大法10個有9個半都唔會理

跟著打贏爆機隊加唔夠30

但都有做到
全隻FIFA20 勞任OBJ球員
好似得Zan仔煩到完全冇做放棄左

打少張sub可能仲好
反正你隊波好多99體
用西班牙左閘+廢西甲卡
一開波換走廢西甲卡

如果用緊bcwa
換sancho係咪大upgrade

我每次有任奴都扣300-400分

係打前爽到爆

多謝巴打教路
個陣轉兩隻st再low cross搞掂了

唔洗問啦

有冇friendly?

都可以
隻OBJ西甲左閘又真係好好用

想解日任

推

毒撚冇人理
輕輕推一推

本身都無咩閃金

出埋tots又無一截

不過我估佢出81 x2

無得3揀1

有無人frdly 想刷利件波衫

Go

入場收得1格 對面都照入場 一齊中鉛啦

做剩toulouse

勇者塔
有無人廢得過我

Own goal都要比人full replay衝鏡
諗住報仇都係算 快快手quit game下場咪曬時間

尋日我都係咁

Cls

扣到0分啦我

messi hazard

有冇手足打fanny
金三

奶唔奶

而家你地用咩SUPER SUB?

rafa同visca好似都又平又正
之前draft 試過visca真心好用
所以剛剛都買左隻visca試真d

on9 返工個到 有個好少聯絡上家 上司send咩簽名支持國安法
仲有廿幾萬人已簽
覆佢 缺一不可
仲打埋d on9 emoji

cm corona 轉守為攻 正撚到

有隻Untrade
食deadeye試下先

adama bwa simon corona

Any Fanny?

你比ea做喎

D10 d人弱智到

Messi 係咪唔使買ss
但係唔係又夾唔到chem, 諗到頭都大埋

L字頭 Add左

屌佢老味

班廢老幾時死

無sub
Tots夠做
有rafa 係到再加48

夾唔到chem咁要買ss
食hunter差成5點sprint speed

定應該食gladiator

sb辛苦.....起碼你可以揀銅卡
dr的任又勁的人又唔讓 你可以點

你d10?

sorry講得唔係好清楚
右翼位小花可以full chem, 但係中路位變咗要搵人打返翼，我主要打西甲，所以淨係諗到ss vinicius, 但係唔知去到而家呢個地步仲夠唔夠做

開放friendly

D人逼害me

Added

Simon James Lozano

同仨巴打埋先 等一等！

1000千球里程碑

不過自問唔識得點用小花，咁遲先過千

vin 打邊冇身位 靠sm/左菇/變速唔可以畀人埋到身 食engine 但射波廢 唔食eng又唔夠做 綠葉level
夏神勁好多

仲有無人砌frdly

coutinho射波真係學nick話齋一定唔止4星腳

下 古天奴垃圾黎

無fellani玩

rafa好撚勁
比佢屈過機又係撞唔撚開佢，又快

睇你同咩比啦

唔好同d 高級meta 比

唔怪得仲值十幾萬

受唔受廢J玩

仆街我都係

仲等我研究左一陣係咪國籍有問題

Ramos食咩 chem

受唔受

比你炒下

我地廢J自己玩

你打住一鋪先 我陣間add你

好似冇你psn

我地玩住先？

Wait, nowAdd

ok

有冇得開live觀戰

獻醜

睇我比人炒

要錢唔要coins
6mil $1500 包稅 即時交易

開啦怕咩

差d俾你炒就真

見到 快打一場？

0:0

有運

仲有冇fdly
金3料

Psn?

受唔受我玩

我又玩

邊係 你防得好
要跟樹爺學野
痴鳩線 中出

冇記錯好似比巴打屌打過

唔好跟佢地亂嗌 叫阿澍就得

邊有屌打
而家玩一場？

你搶到我中場過d就失

你地幾比幾

我都係有運
0:3
本身0:6-7
痴線

Ok

打番場?

打緊pro club

好呀, 你PSN?

let's go

本身都想同你地玩
但發生左少少事 應該要明天了

錢定女人

last friendly match any?

女人
錢 好快會比雜種徵用

lets goooo

休息下

唉 好明

順便整埋

巴打GG

仲有冇friendly?

求frdly

其實都可以玩下
我可能入隻Rush moment玩
唔太頂得順4腳

gg

死ser

巴打GG
sor 負碌左

add左你

球own goal 我笑左出黎

張tadic可以破處

好

荷甲OK

中超

紅色三連星

未睇慢鏡時我奇怪個波個軌跡咁奇怪
睇番先知原來改變方向

屌你老母sbc都出支超

大家都係sancho
我果隻空門又miss

83rate好抵

紅卡3揀1

Corona 7chem
同埋 一百萬5腳Icon 雙前鋒有咩推介？
用返蘇古迪斯？定Rush都好玩

意甲淨係要9件

隻dum仔個數幾好

屌
隻中超保勁撚到

仲有冇巴打frdly

如果係WL咁空門MISS實手定制

我疤最後一塊砌圖

普馬斯都幾勁

留名等ONANA sbc

好撚勁

買黎連kaka

Dr bad day 照打俾閪精ricso678 script 波費sir 時間last min goal 衝鏡
好撚憎我自己點解要照打

老閪都唔做

成隊荷甲幾撚fit

椰樹搭奧斯卡下星期試試

想要1m但唔想再洗錢

隻荷甲OBJ CDM好似好好J
極速又靈活防中

跟機ok?

promes＋tagliafico又係呢個組合

加我ok?

繼續執紙皮

玩過ffs果隻，模組麻麻地

真係唔醒起有個撚樣有巴西人唔做走去入籍支那 咁都俾支那屈左個tots attacker返黎 班支那仔有排打飛機

女人

支超隻韓仔cb 屌你咁既stat邊度60幾dri
仲要190cm

張韓仔

盲佬用黎打左閘！

同我打ok?

一個dri拉低咁多

初中數學：系數

dllm咩

好緊要 ，極低dri夠死
比人逼個陣 扭到都控甩腳

Walkout中囯諗起都想嘔

隻Promes又一隻好似Sancho咁
佢模組好似丹比利

張promes勁撚到

btw冇巴西cam

Promes, van de beek, tagliafico, dum好似幾勁

呢隻 fs都好勁

60chem
左右翼，左右閘會升到仆街

班巴西佬勁撚到傻

依張fs用黎過coin 低bid高賣執左唔少
我靠佢起家

隻johnathan好勁..

無skill

係Trait少D
唔知個價會去到幾多

點都勁 呢隻模組靚

GG

第一pack中，割禾青

pack luck 之神的祝福[sh

gg

最尾尻左下

立即發現有兩個EA梅出黎

你真係

Upgrade各做左一包
Pick 87肥
意甲 82x2
隊晒去做pick算

屌你咩真係

我tots之後先上黎...睇你中好野都已經認得個名

真係兩張祖

futbin d 支那球員留言
(Slap a hawk on him and he’ll eat it)

做左4包意甲有3包都有biglia
好撚煩

第二pack

我屌屌你...

你洗唔撚洗呀

係咪咁勁

大家都慣

抵做

唔慣
明明之前佢淨係狂中RB 同埋kroos

added

屌 中垃圾

藍燈 孖燈 屌山齊士

屌哂你地咩
有冇咁易中

無呀 乜柒都無呀

乜柒都冇x2

幾時先派彩呀

決定做好心理準備 做多陣project先賭upgrade

做多幾包就有

你班有錢人

有冇咩生動有趣既方法 侮辱佢呢

個龍

揀neves都唔撚揀佢

我做得一包

唔揀！

支超泡菜cb好勁

Link son

x2

隻paulinho點解值900k

Gg 被大炒5-0

無貨 星期四400k有找

黑警爸 我都add左你

食shadow勁撚到

荷甲平均黎講仲好抽過西甲德甲

下次打 我比tree哥炒多場就訓

巴打全獌
Respect

Guaranteed pack支超同荷甲分開ok?
唔想抽到支超

我已經幾球野隊黎都咁廢

我都想難啲
注定中支那仔

你咁多卡都做咁少

咁操女 好過操技術既

15包意甲最高得85,下集開新acc打

好型...

好想要大巴拿

中祖gk
應左節算
法甲 再all in

清左倉啦，意甲只係夠做三次，
但第一包就中左，直接賣卡算

今個星期提早用晒packluck

又輸一場4-0 對李城隊

用張ocampos 做DR WIN +健康射任會唔會爆血管都未做到

我淨係夠做一次

第一包🤡

馬體會神鋒巴打？

一齊中

隻韓仔好野黎

輸0-3

點撚樣啊你

傳統：負評吸packluck

紅卡中車仔孖寶夠

連登Acc 登入左但唔記得密碼可以點

隻Biglia好似冤鬼纏身咁好撚煩呀包包都見到佢

真係獲獲得pick pack做得過
其他伏能到仆街

意甲太多平價卡唔太值博
如果有tradable卡賣哂佢仲好

星期五晚最貴

做左7-8包最高都係得85

5包 得一隻肥

1m內有冇icon打到翼？

十幾包得一隻bearadi

開一包83+ 就中
但冇錢買人同佢夾

除左promes都唔知仲有邊個夾到

Obj prefect link cdm

係wor
成條左路成形

推推

中路打翼嘅話 zola都ok

prime kaka

隊波無啦啦跌咗成百萬

Dllm第十一包先中

咁多卡做呢隻啲stat都ok 點解咁平

之前入定左堆貨賭下

竟然賭意甲

又出隻假大哨 Johnathan

想博阿根庭嗰幾個

幾時賣最好？

等緊法甲 TOTSFS
包皮 屁馬 賓爺

點解叫假大哨？

保連奴定oscar好呢？想玩隊全巴西

做咗十包
抱歉，兩張都是國米後防

隻Elkeson幾時變咗支那藉？

想試dum 仔 Promes

轉咗好耐啦
踢埋國際賽了

中超混巴西 平民不二之選
又平又勁

終於擺到 corona 7 chem 入場打CM

Promes 之前用張OTW刷icon swap已經好撚勁
Tots link到真係要用下

dybala打邊掂唔掂 好似同世三用法差唔多

普金Neymar換promes
之後kaka打cam好唔好

我都諗緊，但NEYMAR打中間真係WL靠佢救左我唔少

係時侯要轉下

支超=狗

荷甲都真係勁
PROMES ZIYECH VAN DE BEEK

賣700k coins $3/k 唔包卡稅

毛盟世三 辛祖 dybala
3隻lam can ram點排好

我反而一路想將隻尼馬換BD D.COSTA玩下

bd costa 打邊 唔錯 係finishing 唔算穩定 但爆下跑下 好夠用

依家有promes緊係promes

想問打左翼，用tots Rafa 定 福仔好

唔計錢福仔嬴成條街啦

終於棄屁 好專一

仲用緊94嗰隻

呢張冇得唔用啦成兩mil幾card price

之前中左un吹屁 直落用到end game唔洗轉

我諗緊好唔好咋
之前用過幾場kaka cam好太順

prime KAKA ?

son
kaka messi mahrez
kdb dejong

94大哨
promes messi mahrez
nain martinez

希望紅卡中promes/nainggolan，就可以上換下玩真朗

11包意甲得隻ccc
今個星期upgrade收工

我留返法甲再all in

我有百幾隻fra1 rg加幾百其他league rg等緊燒落去變屁包ben 3* wf di ma

望落Promes 唔差過Sancho

下週要換了

等promes跌價就換

anyone frdly?

隻支那仔sbc就算幾抵做都唔會做
整臭自己個acc

7 chem 想用
睇落打邊同Mahrez 一樣
少左fineness 技，矮d 可能靈活d

打一場 之後出門口

諗住聽日or星期五入算

琴晚臨瞓開pack

藍燈

支那旗屌你鬼婆

邀我

打邊勁過mahrez啦

丹比利手感
冇左Finesse技但WR 靚返
一齊玩 應該好勁

搵我?

又係又矮又爆得

IN GAME其實唔係好矮
BTW 唔知VAN DE BEEK 勁唔勁呢

Dllm!!!

同mahrez比矮5cm但係重5kg
係咪代表靈活有身位

Guarantee 就中佢啦

Van de deek 應該唔錯

加埋兩閘都勁

諗起開驚有個巴打狂po個中超巴西陣

guarantee得馬列斯係好
其他全部龍
guarantee 認左命好耐

等個價穩定 試下先
佢普金都已經幾勁抽

想問下baby cruyff 同 93屁打中間邊個好d

93屁會好過bb cruyff

真係要upgrade下d 閘位先得

睇返隻意甲巴西任無期限

好抵用係真
開驚保連奴4000蚊 韋拿老母要23000
通常換換翻正常陣

仲諗住拎黎連 promes玩下都係放棄喇咁
又要貴d
thx

是但搵隻90 速唔好太差都夠做既

仲用緊 futmas mendy 頂

不過7chem

等星期4
唔中再買

就係想咁連
但唔夠錢買 mid cruyff

揾rijk

用緊icon swap petit

雙籠出海
真係收手了

我做sbc都係中呢2隻

你地係咪唔砌愛隊好似咩都玩咁

冇愛隊

冇砌 冇玩UT個陣日日砌疤
玩到悶

砌左LKK
用young + CR連

你砌愛隊但好似唔打WL 我仲難明

夠唔夠膽出shaw呀ea

無錢砌疤

成隊支超，又減低左紅卡中好野嘅機會
Ea要賺盡大陸人錢

今個星期有17真係差好遠

出左fabio 咪算
不求EA再出其他LB

而家砌自己鐘意嘅球員算 唔好執著屁包呢d

要全英撚防線

星期六打完14w就冇開過game寧願睇netflix都唔想奴

肥shaw有咩moment

淨係想抽包，唔想開驚打

開過apps抽sb reward之後就冇開過apps

Oscar

Diu 我砌親都係出81 82

諗到一個但係講左落得地獄

各位師兄 打算買是但一隻打rw 見兩隻數值差唔多 但kaka平100萬 揀kaka會唔會係明智d 定朗甸有神力所以貴咁多？

cm/cdm用住西多先 夠平又好連

Kaka打rw勁撚到仆街 古咁嘅身型cls

邊隻西多?bb?

KAKA 抵玩D
大舊 跑得郁 體力高d 平d
細哨係人氣玩意黎

mid / moment

多謝EA，國米鋒線組合完畢

正喎呢隻
應該仲正過阿古獸

朗甸勁好多 但平1m就kaka啦

勁撞得

本身無愛既用得多都會有感情
嗰日睇禾堡
兩閘都有啲熟悉同感情

真, 睇波會留意下

兩個揀一個 你地會點揀

son啦 五腳大撚哂

costa雙5* 不過stat有距離

睇佢玩鳩射定中意sm

Sm麻麻 鳩得多

一場dr 14分

咁兒子鳩射一定岩玩好多

想問下 prime kaka夠唔夠打邊
moment好晒咁

參考seth
我摸索左好耐覺得都ok
係有時鈍少少既gameplay 佢缺點會放大d
轉身呀 sm反應 慢d
唔洗錢又5*sm 又射到下波 又巴西 算係咁

頂 我要錢

後悔拎左mid杜蛇冇換kaka
家陣想要cam入場轉位打邊但冇咩好選擇

拎prime 出lehman爽呀屌佢老母

係夾chem先用佢
tots太多勁卡

一定要一隻icon 擺中間 本身諗買prime henry打邊
但唔知掂唔掂

你433+3張icon轉做433-3
唔洗局限巴西icon

可以既 唔會差
呢d大舊衰全部要時間適應

我都想佢入到隊，一來難連，二來3* wf...

起碼射波勁
prime kaka射波好一般

真係，kaka射波好廢，完全無力，但dribbling真係ok

上兩星期有同感
玩耐左覺得仲可以

你技術用咩都冇問題

今星期g2咋

91 son 換90 richason 值？

我無位出佢

迪馬同佢好難揀

唔介用baby pele
baby pele勁過佢地好多

一更新完即刻場場button delay
中柱返彈tap in都做唔到
等個龍埋到黎先識起腳

準備好8chem入隊

真？想換sancho 冇愛

一個左一個右
Y not both

已入dum 仔玩兩玩

呢type 閘我鐘意

積仔勁定semedo勁

Ziyech好撚難入隊

都係賣走kaka 完來用zaha都夠100chem

promes + taglifigo 433 成條左邊

記念下 唔小心晒左兩萬
個輪盤再加手掣唔靈敏成日咁樣敗家

普金都正

我都易過

我試過食左hunter落adama度

又加10幾點速 打死人

好心痛

係窮呀

刷obj終於用左張死人卡

想入轟隊應該要8chem

Rich到咁

轟隊就icon 8 chem la

完美主義者

我啱啱買左隻totssf auba
上手又係食左隻hunter 落去

順便問下應該食咩chem 好

轟隊大部分今年都唔係車嗰下攞命

so sad

下個禮拜攞嚟打防中係咪好癲

得唔得呀

boras頭五場打嗰啲對手 個陣易食到

你番黎英國打都會好易打
我岩岩個weekend 頭5場有3場都半普金隊
有一隊直頭後防有non rare gold卡

早幾個月我都用緊銀卡打閘而家真係唔得

Ziy
Quaresema
Luiz

21先打到

packluck無晒

轟end game用得既得
牙石
Toty Kante

m朗都得嘅

尋日見個ping咁少仲奇怪緊

原來番左HK

係wo 忘記左愛將

我唯一既正選轟

夏神隻左腳真係生蟲 3射3中柱

冇可能一定係你對佢唔夠愛

又真係冇咩愛

搞咁耐 都係要棄moment kaka
bday hazrad仲勁

要比多的包容佢，同埋放個漢堡包在個mon前面

法國4星wf用wf射特別容易中柱

乜罪人奴唔係科特迪瓦咩

點解boga個任又唔計

唔係正常咩 3星腳一定射斜
4星腳又唔比你入 中柱就係最好表達方式

我計wor

G+a+win 睇清楚如果sb difficulties夠唔夠 或者有冇要求要fowards

奴撚晒

Luiz算係咁

其實ziy都得

想要ziy + cuadradu

星期四抽到呢兩隻就夠

最唔鐘意呢樣野 中柱明明係好random 理得你幾星腳都有可能中先啱

用moment 夏神 左腳仲入多過右腳
成日cup in唔到

今集無咁易啦

點解dr咁閪難打

上集的cut in curve遠柱，今集唔係出界就係比龍門救哂

用上圖啱啱好17w
Sancho救咗幾場 真係一人入4球 贏4:3嗰種救
但好可惜冇愛
如果換下圖
牙朗/大巴 有冇嗰種救世之力

個閪ser有冇一日係唔閪架屌
已經唔係WL都一樣咁撚閪咁撚lag

Draft抽到真朗玩，原來有5*sm玩牛尾巴係咁撚爽

真係每個鐘都要屌一次 滑撚到傻

DR gameplay最閪

通常見閪閪地輸一粒都即走

次撚次更新完呢就一定最撚worst
打左2鋪dr想奴任 delay到痴撚線唔撚打住了

打左2鋪就快嘔血

Feel到bad day真係要停
如果唔係好似我咁俾人96” last minute goal衝鏡就無謂

普馬士升左十萬

TOTS sancho係咪打ST 都得

星期五法甲，又新一輪熔斷

掂

係咪前面四個位都得？

1.cam 2.rw 3.lw 4.st

CLS Dum仔

Best RB without doubt

普馬士

今年不了 太頓

我覺得打st最勁 打cam都好好用

Awb 先best rb

佢d埋門有時會搞到你dum手掣

就係唔算鈍

用過tots 個隻未

啱啱試緊

can’t agree anymore

空門會射出界

Sor我睇stat黨

有咁誇咩
除左唔夠力 佢埋門都好勁

可能用wf呱

空門出界應該ea做但係真係射波唔穩

保連奴冇晒貨？

抽到sms睇stat好似唔錯想用但係佢個國籍好難搞

希望EA星期五出個tradeble totw sbc
有幾隻硬吹垃圾if 唔想見到佢哋

翼一定最勁
St同cam都可以，但有其他更好嘅選擇
翼就一定最強

抽翻幾萬蚊翻嚟都好

左邊好過右邊？

冇乜所謂，我用緊右

Any fanny?

有冇巴打Fanny?

上面兩個在一起啦
btw我都ok

下場？

學野

可以

跟隊

準備睇多仁運動

想跟駱巴學野

add me 巴打

今轉既次聯賽都幾貴

呢排咁辛苦唔撚下d大陸仔點減壓

咁多人排隊同洛巴打
有無人屠下小弟

無遮自己名

唔緊要我對香港人唔做西野

objective搞到d3都係成班elite既係到打

法甲先ben 真係恭喜佢

土豪隊

D1D2隨時search半個鐘都冇一場

想比澍爺屠下

RUSH MOMENT 麻麻地 鈍過頭

最近發現frdly gp最接近WL
Rival果d太順太快 再打返WL會唔慣

有冇手足玩 比人屠完

我去俾駱巴屠左先

仨巴 我ok呀
Add你先
C字頭

舊年後期d1都算易search到人，齋打wl都輕鬆夠分攞rare player pack，今年objective搞到個mode鳩晒

要準備訓了聽日早起 打多場訓

同吻巴打埋先等等我

Rival垃圾過WL好多

Ok
你得就邀我

用大巴拿打邊是否不智

繼續吸負

GOGOGO?

我覺得EA應該將啲obj放落sb
或者開多個解任mode
dr鳩到唔想玩

有無friendly

操操佢?

gogogo 打場先後睇多仁

你邀我 我唔記得你邊個名

多卡到

有冇巴打frdly 俾駱巴屠到心態爆炸

個fakeshot delay到

又比蝶巴屠

我

執下隊波先 睇下有無機會打下
隻rush要88

ps message我 打埋場DR嚟

psn? 定係add左

大家訓哂？

點會

原來多仔打緊拜

巴打係咪打frdly

好呀 又比你sm 阿澍

sorry 唔記得左你psn

尋日add左你psn

有冇friendly ar?

我accpet左啦好似

古仔好似去阿

見到

玩唔玩下

歐聯卡又贏

Gosens

打場？

快打

但係個SBC 13日

點有

條件難到仆街

你邀

晤好屠咁多

我廢

On99難做到

嘩 通殺

Davies cls

齊chem先易做
而家賣卡算
fatfat了

傳左好撚多次啦 算數啦

Kimmich咁樣笠法

好矛盾
但我落堂應該會狗衝

係三張肥

無隻食用得 痴撚線

後追番黎叉走halaand球波快撚到佢

又被大炒

小心呀衰仔，睇情況而定啦
唔好得滿腔熱血

咁大個人自己識衡量啦諗下自己可唔可以承受到後果